註册西醫，你問我答

唔見有呢種post

Biochem msc 可唔可以non ju 入？ 入第幾年？

點對付西客

有冇免費醫生紙？

呃假紙同真病既比例係幾多比幾？？

屎眼臭點搞？

唔g, 應該好難

冇

please elaborate

大約 假2 真8

點睇鬼國人造男嬰 為抗愛滋刪咗Ace receptor
你覺得有冇用？

e.g.
URTI 乜野都問問夠半粒鐘at least.

有冇人入嚟直接話畀張假紙佢？

你係唔係牙任

可能造福世人
但潛在問題要幾代後先知

佢真係有呢啲疑問嘅話唔係西客

有

？

inguinal hernia 應該要點搞
邊條ligament involve係入面？

呃假紙最好講咩理由

睇你自己個醫生

唔答

你做咗幾耐

咁做inguinal hernia嘅時候應該要整個咩形狀嘅mesh啊？
你連咁都答唔到仲叫註冊西醫？